蘇寧買iphone xs信唔信得過？

見信用卡有回贈 去蘇寧買會唔會有翻新機？

驚你就唔好買

會

蘇寧D SALES好撚串

仲買Xs?

講咗好多次，APPLE 嘢去返Apple store買

港行就得啦，細舖仲抵玩添

會，出晒名賣翻新機

冇問題
大集團ok

去宏基

清，去先達買好喎。

Apple 即場開有咩事都有得換

蘇寧唔會理你